【LegCo】有班癲佬將博恩首Taiwan改做講香港立法會

事源一個喺台灣好紅既youtuber博恩
將一首由奶共台灣藝人劉樂研整既歌China remix改做Taiwan, 歌詞同MV內容由奶共踩台灣改做讚台灣串返中國
同時鼓勵大家拎佢首歌做二次創作

受到佢既啟發
我哋都自己整左首講香港立法會既
內容可能好傻好天真
妄想喺呢個垃圾人治制度裏面爭取民主自由

但重要既唔單單係首歌既內容
更加係背後既精神
雖然我哋都係小人物人微言輕
但其實咪正正同呢度既大家一樣
而家國安法都未正式通過
已經個個噤若寒蟬，唔敢出聲
大家咁容易就被打壓到
就正中對手下懷

廢話唔多講
睇完鐘意既就CLS
唔鐘意既就自己拍
或者留個言屌我哋都無任歡迎

推

推

警務人員子女關注組

p牌照推

謝幫推

有心

仲有新片

可能最後一條架啦
好好珍惜

好大進步空間喎ching
不過啱既 大家有兩手準備之餘都唔好太過絕望

正解呀巴打

特效今次都做得唔錯喎

唔係講笑
做咗成日

btw睇完都唔係好明首歌up乜

可以試吓睇多幾次
有啲野由人哋把口講出嚟冇自己睇完get到咁好

咁由佢啦幫你推下

睇唔明罰你睇多幾次

幫推

多謝哂
都夜啦
大家早抖

個theme 唔清晰,
究竟係想叫人投票支持35+吋土必爭,
定係只想反映功能組別嘅禍害?
(感覺係前者,但其實好易令人混淆)

有version 2的話,
不如將兩part 功能組別嘅其中一part
改為講18區邊區算地區直選嘅咩area

例如以成隻歌嘅開頭一句改做
"東灣中南係港島
觀塘大仙係九東
深旺九龍城叫西九
新東有沙埔北區加西貢
其他就係入新西"
(劣改,純拋磚引玉)

純粹想你地做得更好,唔割

個theme就係一開始串立法會係垃圾會
因為入面保皇黨佔大多數
而且有個極冇代表性既功能組別存在
而後面叫人投票35+就係講就算玩法係對我哋幾咁不利
都係盡力試左先
所以其實兩樣野都係個主題既一部分

下面嗰段改得幾好
巴打有冇興趣又自己整返首

Push

尊重原創者好喎 明顯就係劉樂妍喇

幾可愛

我哋呢條片冇作營利用途
同埋博恩條片而家都四百幾萬人睇
劉樂研都冇做啲咩
因為只要冇用於營利
根據台灣法例呢種二次創作係冇問題
甚至而家首Taiwan上埋kkbox同spotify
都冇被人告
當然，如果佢真係採取法律行動
我哋都唔怕

真係？
我覺得係銷魂喎

多謝你

好唔好聽

好唔好睇

好唔好J

終於有香港人整

台灣嗰邊個熱潮好勁
香港人可能唔多人睇？
或者我哋太遲出條片（同埋製作差）
所以冇咩人睇

better than Brian

想睇賀瓏啲隔離片

等緊佢出片

冇得睇就睇住我哋先啦

好撚正

咁正有冇幫我哋CLS先

仲35+算9數啦

呢個可以話係制度內既最後一戰
唔係話拎唔到35+就等於輸咗
呢一年黎大家都學識左be water
呢樣唔得咪試嗰樣囉
但起碼大家都要去投票
唔係話仲信個制度
只係要話比世人聽香港既民意係邊樣先係主流

唔好ON9啦
國安法證明左所謂既35+係政棍呃9你地

我堅持睇左頭一分鐘
精神上支持巴打
推

就算而家泛民真係一堆政棍
唔好唔記得我哋仲有班素人手足出嚟選
我哋去投個票真係好難咩
我哋如果話個制度唔好就去杯葛選舉
結果令班保皇派大比數勝選
外國人會點睇香港人

上面講左35+唔代表一切
立法會選舉更唔係抗爭唯一出路
但佢絕對係抗爭裏面既其中一塊拼圖

頂到頭一分鐘都算唔錯
繼續努力

支持+睇晒
雖然打撚住冷震嚟睇

有幾多個真素人?有D開始痴去政黨吸票啦
我冇講過唔好去投票
係講到明35+冇撚用 國安法一出吹35+既收晒皮
既然知係冇用仲用咁晒多力去做做乜9?
仲講外國人點睇 睇下TRUMP點放風出黎話點制裁啦
MIKE POMPEO已經話香港唔係自治 你會認為佢地唔知?
仲有抗爭係用血汗人命黎做 如果你話投票係抗爭既話 你真係好ON9 最多只係叫表態

睇完仲對35+有假希望就算9數
唔同你推POST

睇得哂咁癲

一開始覆你己經話35+唔代表一切
大家都知35+而家幾乎冇可能
就算真係有，議員亦會被dq
但投票正正就如你所講
係一種表態
表態唔可以係一種抗爭咩？
而家有話投左票就唔可以照上街？

覆埋最後一次
其他國家有一人一票去投票選總統/議員
咁呢一票係代表投票個個人既政治表態?公民意識?定你所講既抗爭?
再講白D 我係FB到講光復香港 時代革命 咁係表態定抗爭?

咁而家我退一萬步
當投票真係同喺fb講句光復香港 時代革命係一樣
但投個票，喺fb講句野，係咪真係好哂時間
咁唔值得叫大家做？
你唔想做係可以
但點解要唔比人做或者攻擊去做既人？

從來都講緊兄弟爬山 各自努力
我相信就算我哋大家走唔同既路
目標都係一樣
希望最後煲底褲相見啦

好正 支持

甴近平

國安法？ 唔驚！
比人拉？ 唔怕！
信政府，yeah!!!!!!

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

ok

支持!

可以loop多幾次

pish

Cls

自自自自自

欣賞創意

但35+

係咪想幫我哋CLS

全部自己人

唔支持35+唔緊要
多謝你支持我哋既創意
黎緊會出片講國安法
可以留意下

睇嚟你唔係好明佢意思
係話35+無用，
拎到35+都唔會贏
要表達民意唔使靠投票喇，
上街嗰啲睇唔到咩？
如果話投票就表達到民意，
咁又做咩冒咁大風險遊行表達意見

你進入嗰體制咪同你上街嘅目的衝突咗
革命係要推翻成個體制，
然後有人仲認為要試下體制內抗爭，
咁到底係承認體制定想否定個體制
兩條路好矛盾呀

我唔反對一邊上街一邊票照投
但問題係大部份諗住投票嘅人係真係覺得投票仲有用呀
諗到好ideal,「35+ 然後情況就會好轉」
如果係有用嘅，點解仲需要街頭抗爭。
如果係無用嘅，點解仲要花時間去做啲徒勞無功嘅嘢

投票同上街兩種方法都可以表達民意
但上街可以話係specific啲，遊行既人既訴求可以直接聽到同睇到，而且頻率可以密啲，唔似選舉咁幾年先一次

但唔代表投票就冇用喎
上次區議會都係我哋話比外國人知邊邊民意先係主流既重要途俓，你遊行示威，人哋只會知你有訴求，你去埋投票，人哋先知你哋呢個訴求原來係多數派人既訴求

我覺得體制內外都可以同時做抗爭
最後發現投完票都冇用既咪唔再做囉
但以上次區議會既經驗黎講投票唔係完全冇用加麻
我認同就算得到35+，都唔代表喺制度上叫贏咗
但至少對士氣同國際間既觀感都會有好轉
其實出街投個票真係好哂時間咩。。。
最多用你個零兩個鐘
你排隊嗰陣又可以做拎部手機出嚟打twitter戰線

「我唔反對一邊上街一邊票照投
但問題係大部份諗住投票嘅人係真係覺得投票仲有用呀」

咁我真係覺得有用
但未必個作用係喺制度內睇到
而係喺其他地方見到

睇左10秒熄左

我都知係好難頂

一直有追博恩版
笑死我 推推

多謝你
我自己一個推左好耐

推
有冇人幫推

訓醒繼續推

好正

正就可以loop多幾次住先
過幾日有新片

push

想幫你推到博恩見到

其實str network有喺佢有fb event like我哋個po
不過fb都冇咩人睇

好高質

識啲野

very good

Gchi!!!

有D 尷尬
但講真真係唔好怕
戇鳩呢D 野鳩鳩下就有條出路
但最緊要有進步啦
但我呢鑊真係睇唔晒sor

thanks

一齊推比多啲人睇到

多謝你頂唔順我哋呢條片都留言支持
我哋下條會改進

食完飯再推

推
啱啱拍完新片
過兩日出

我頭先都改咗d詞，諗住po連登點知見到你地

拍埋擺上黎開心share下

因為我有太太太太太太太太

老了，拍片唔啱我呢d老人家

入去同你推下

一齊推

繼續推

臨瞓前最後一推